每次見到啲post或留言的正負会皮，你有獨立思考過對錯嗎？

遇到某啲言論對錯參半，你會點俾呢？

会皮